點解扑野家可以咁好食

真係可以一日三餐都吉野家
再加個下午茶

記得每年做身體檢查呀

有菜一定好健康

未食過

溫泉玉子牛肉飯同三文魚籽先正
但係係多春魚籽嚟

都唔錯 仲有吉野妹餸飯

但係個芝士黑松露狗也不屌

搖撚準備

好臭

瞄撚準未

準備騎劫

因為 牛汁入曬味好味
飯珍珠米 又滑又圓
雞就係雞比黎 平時食雞比都知幾好味
雞汁甜又好味
豬 就 好特別味加埋個汁 諗起都爽
加上栗米紫菜都吊味

搖滾

下午茶金菇肥牛鍋

真係好撚正

好食不夠勁貴
咁耐都係食過一兩次

瞄撚準備

啲雞汁撈飯真係

新個個胡麻撈烏冬居然係熱 on99
btw我次次食扑野家都加茶碗蒸 好正